究竟係我保守定係點？

咩叫結婚可以有好多次
GradTrip只得一次？
咩價值觀黎？慫恿學生借錢去旅行？

嘩屌呀，我係道德撚

都幾高息

15.68%息

請問邊位巴打會去借